(超突發)紐西蘭ban支那

全世界都歧視支那，唯獨淋病繼續奶

【香港直播20200202】十八區議會民主派議員聯席撐醫護、迫封關、查口罩、換政府傳媒發布會 Max報導| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

據悉10月已經開始爆發,瞞到1月頭先放風,2月已經搞成咁,其實個菌應該經歷咗超多次基因序列突變!

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

支那人: rACisT

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

very good ball . support !

我屌啲支那留學生真係On9
仲喺度屌外國政府搞到其他冇受感染嘅中國人變victim，唔俾留學生入境係外國政府錯
到底知唔知封關嘅意義係乜

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

咁隔離武漢人咪即係歧視佢地

佢地岐視人冇問題的
人地岐視佢就好有問題

how abt HK?

記者唔問吓林鄭,
NEW ZEALAND係咪歧視？

全救抗支炎

正呀

正常，跟澳洲大佬。
但紐西蘭好似未有人中招

係NZ 旅行中 好多大陸人 見親都走

邊個走先

緊係我 佢一坐低聽到普通話就閃

緊急召集因航MarcoPolo member！！